八大邊間u數學系最勁？

Hku,cu,ust定bu

cu
by qs ranking

ust啦 科技應該要計多啲數

一定係CU
其次ust hku
其他求奇

理工學院

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案唔係陳國邦同李斯啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

ama全港第一

blocked thx

真 1501

I 大